覺得自己有雙重人格，你問我答

投who

你第二個人格 人格破產未？

第二個人格係咪住梅窩

我第二人格話屌你老母

Pr 狗唔好膠化個post

9月諗住吸兩個印

請勿離題

雙重破產

我大你兩重

5毛，blocked